[BLINK] BLACKPINK討論區(59) FS見~

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

BLACKPINK English Interview with Zach Sang Show

BLACKPINK good morning America / 12 FEBRUARY 2019

Stage K 20190602 Ep8 BLACKPINK

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - As If It's Your Last - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

So this song is called As If It’s Your Last, so I want everybody to dance, like it’s your LASTTTT!!!!!!!!!!!!!!!

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
Lisa Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
BloomingPink @BloomingPink_JS
WarmheartBPJS @WarmHeartsBPJS ‏
ChiChuLater @ChiChuLater_KJS ‏
one more carrot @onemocarrot
TadyDotCom @TadyDotCom

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
sanctus @sanctus116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
ACORN @acorn_of_rosie
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
Aquarius Rhapsody @Aquarius_R0211

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
ASAM I@ASAMI_0327
Mystery Lover @Mystery327
For Real @Lisa_ForReal
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
SweetCrush @SweetCrush1627
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627

youtube

BLACKPINK TAIWAN(台仔翻譯組)
RÉCORD

off the page

捷徑圖

開帖文件檔:

倒數2日

Lm

新人lm

新人+智秀個老婆lm

hi~
拖住老婆仔留名

JENNIE KIM老公留名

做乜鬼#1 有段字fail左

本野好高汁

rich
4千幾蚊

點解咁講

神飯留名

photobook 有多
想買可以找我
照舊170/本

同上

D圖巧靚靚

又黑

Blackpink 有咩圖唔靚

fail咗嘅圖

唔覺

禾D圖

oleds分4日po

My wifey

算快

新人留名想問下幾時cb

收到風話取消左

終於update
但又係celine

BB

朴彩英魂牽夢縈朝思暮想嘅正牌老公留名

樹大招風。

秀b老公留名

🤔無左#40

田小娟

新飯留名

我秀

Hi BB

真係無人update ig

喊左

新人留名

新飯lm 琴日入坑
見到個金色頭髮高高地瘦瘦地既女仔好靚

我老婆黎

你老婆係金色短頭髮矮矮地

唔準笑佢矮

小妹係欣賞佢
但blackpink先係禾老婆

CELINE 男裝秀上的靚麗焦點：BLACKPINK 團員 Lisa 以3套風格著裝風靡巴黎

警告你咪撚搞我老婆

忍唔到手 買咗

如果忍到係咪咪唔會買

係咪就*

冇嘢可以阻止我對老婆嘅愛
百幾二百蚊算係啲咩

過三百就不了

lisa張postcard好白
個filter又似貼紙相機

hello moto

要攞白紙墊底

哦呢張

my wife

捉一隻lisa返屋企養

我養緊

fs

有冇卡？

N日無露面
終於有update

postcard

留名

原來LV係YG既股東之一, 唉...等SOLO, 等CB

WoWed

股東退股要還債架, LV自己都唔想輸死, 所以LV都出手幫推BP, 下半年肯定會有CB, 4條ACE救全家

上水了

我老婆

又朋友…

此地無銀

笑4

Hi 朴芯

朋友去左 我冇去

留意下有冇紫頭

直線認芯

脱左飯

只係唔知佢朋友今次去係睇G定睇(G)姐

唔sick

好多圖save

老婆簽名好QQ

新手留名

肯定係firstlove d 相

Lisa bb

Lisa今日個髮型幾正喎

係咪淨係得簽名 有無得問下佢地問題咁

手都無得掂架

Cls

好彩禾日日拖著

咁開芯

牙秀癲咗

肉搜呢個痴線佬
比jenjen簽呢份野

官宣Jenlisa

條腰幼到呢

23/9/2017

我同jenjen一早簽咗

脱飯

Ok證據

唔自爆
我個佢知就得啦

*我知

Purple heart 出圖咁快

呢個大神

真

巧靚靚

CLS

狙擊飯心

點解可以有咁多相望鏡
d idol 係咪有練開搵鏡頭

我個心穿左個窿

多左好多人影佢地

依個post大神係咪差個Jennie

ph 係邊位師兄

我jen塊面

塊葉咩事

我jen又玩頭髮

大神

坐你前面？ 有無大大力索佢地啲香水

體香黎

我都好想再見到你啊

羨慕小編朴清

老婆玩脷仔

真係坐到咁前?

cls

JENNIE

cls
即刻心臟病發

發覺要用2個網先轉到gif
一個down mp4
一個轉gif

好想去

點解可以咁有愛

無人cut Lisa 派錢個段

試下用呢個

我都係用呢個
但佢成日話我錯link

簽sticker？
擺明放

制服

已制服

尾2個張out focus

點解睇極都有新相

Lisa今日巧QQ

cls呢件禮物 kuma

我Lisa 幾時都咁cute

長腿

jennie 對鞋高到

係咪高估左佢地塊面嘅大細

腋窩

lisa派錢

始終都係要返韓國先多圖

cls起碼見到5 6個站出依張圖

你意思偷圖?

去做和理非

彩英實在太少圖喇

冇人影

本photobook咁大本
屋企個櫃無位塞

換屋

Twitter 都多呀

定係你講呢個po

呢到

冇飯

主力po rose個個自稱脫飯

唔夠人呀

呢個雞係咩意思

見到首站比人屌

真
睇過幾間fs 都唔會賣咁貴
不過而家又首站又小站
都睇到我亂哂
都唔知邊個站係第一

原來賣緊200

又有花生

小二！

入撚左立會

12點打後好撚危險

而家退哂比你任玩

準備清場

Lock 哂啲圖

讀圖會搞慢個server
應該係想方便立會班人上連登掛

一到十二點幾十粒催淚彈 好撚野

追人射

林奠究竟做乜撚野事?
可以完全唔回應,當人無到

4點咪有

唔知班記者點諗
夜麻麻又要聽你講廢話

講黎講去得個幾句
不如做blogger 算撚數啦

得10首歌, 但係首首都好聽, 成功係有原因既. 唔好比人等甘耐得唔得.....

個名隔離有個P字代表咩野.....

P 牌

即係點解, 之前都冇

新會員

係唔係要好似揸車甘, 過一年先唔洗P

P牌仔 姐係你

冇咩所謂, 每個人總有新飯既一日.

新玩法,唔清楚
你問連仔

禽日又睇REACTION, 而家歐美D人已經開始追佢地D綜藝, 再甘落去好快冇野比人睇.

唔會有架啦
佢地會盡快開in your area 2 world tour 2020

69之後有好多5毛混左入連登
為左分辨新舊會然 所有新會然都有個P牌

開左場fs 已經係bonus

btw係14

甘只可以等睇CON, 下次係日場定泰場唔記得左

計唔計埋so hot

7月秦國開三場牙

no la

計埋日版??

睇下自己甩左P未先

Boombayah
Whistle
Playing with Fire
Stay
As if its your last
Square up 4首
Kill this love 4首
Kiss and make up

夾埋14首

OK呀, 秦飯肯定有FULL CON睇.

清你個名係唔係未成年團果個紫薯2細

數錯晒TIM, 有D歌真係好少聽. 直頭唔記得左.

放心
Firstlove 會去

又話首首好聽
又話少聽

有錢人, 我窮人響屋企睇YOUTUBE

我直頭唔記得左有See you later同Kiss and make up

聽開17首
但其實仲有首sure thing 但唔得閒入歌

same
末見過真人好想見
聽講真人識發光

..

電話冇SAVE歌, 我全部都係YOUTUBE聽返黎

sure thing D鬼話阿秀唱得好有FEEL

睇mv?

放心
朴清 會去

秦場vip有位坐
肯定多靚相

咩都有。而家睇react多。睇d人點中毒

刷view 嘛
睇人reaction 就不了
靚女另計

睇react D人有時都幾搞笑

不嬲鐘意MV聽歌
有得睇BP佢地

有啲react好誇張

秦場梗係揾小編
揾我做乜

有啲扮撚哂野

咁係聽定睇

both
出街先要down嚟聽

Test

3萬幾唔會係P牌仔啦

玩下

咪係
你21萬都未p啦

老婆仔 好掛住你 幾時可以見

打贏共軍嫁比你都得

佢喺我屋企喎

佢嫁左比我架啦

金鐘隨時stand by 有咩事即刻黎幫拖

呢個月搞到我冇得日日攬住阿秀
屌你老母政府

好靚女

令我想起LISA摸佢果一下

點解coachella 啲片唔見曬

自己UP返
你地有冇BACKUP?
我得全場片

B站

連官方片都冇埋搞咩

夠期未比錢

jenjen巧qq

今朝又跳兩件, 唔知關唔關事.

無新聞通知嘅

4個裡面jen最識炸嬌

岩岩睇yahoo新聞有講

唔同意

好明顯係我Lisa 啦

唔想內訌

有睇佢地日本訓床live 就知咩事

jen,lisa,rose世界第一
可惜我秀係全宇宙第一

全隊都好
打和啦super

你打少左jisoo

另外你秀?係邊個?

不要再扮傻了

田小娟?

打和SUPER

唔比LISA射錢, 哈哈哈

CLS 4K 好吸引
但7.8GB

Btw 有無人玩開nas?
轉左mac 機 得128gb 好撚唔夠用

你買咩mac機得128gb

MacBook pro

傻尻mb pro買128

夾埋一齊出po

諗著駁外置
可以無限大

呀秀隻比卡超好得意

我叫金智秀隻比卡超

有時差?

傻仔

結果部機乜撚都擺唔到

VLIVE

竟然有V

chaelisa

Lisa 件衫

又去行街街

等翻譯

依個一定要睇replay
好正

ROSE又搓輸

半個鐘都未完
好正

條片名:ChaLisa live in 100 years

好正

好感動
LISA 有LIVE

件衫好big吓

l.o.v.e luv

lag

斷埋

Vlive係要黎救命用既。留返慢慢睇

成粒鐘

你睇哂啦咩

未。哈哈哈

Fansign YouTube 有兩粒鐘版本。真係唔知睇唔睇好

睇
不過佢close up 左
想搵個影哂4個嘅full version

又有花生
簽售會賣$50本?

係咁補刀

邊到有講50蚊本

WhatsApp 但del 左cm

笑死 原來中簽list個 +852其中一個就係佢
當時就奇怪
香港好似除左我FD之外 未聽過有其他人會過去追

笑撚到我

個名好熟

原來有list睇

真心一問
要買幾多本先中到

[quote][quote]

佢唔知呀

睇運啦
收到風有條友買左好多都唔撚入

一定唔係朴清

啫係買夠仲要抽啦
但夠=?

仲以為現場排隊就有。原來係要好似抽扭蛋甘。

朴巴你朋友真係好慘

爸爸今次咁早出圖既
難得喎

Jennie 去左法國都唔去Chanel show ?
完全冇圖

舊圖

who

今日個vlive total幾多分鐘架。兩分鐘內230萬個like。好癲

簡直就係飢民

5x

可以鳩按

YouTube gold button

死ser

頂住呀連仔

我地中國強大

死左好撚多個網
個個平台唔多掂

佢自炒

Cloudflare已經係一等一嘅安全
只能夠話國家機器比想像中恐怖

仆街

成集over 3000萬個like. Crazy

飢餓營銷 幾個月先開一次live
吊你地癮

Vlive有冇用cloudfare 牙

bp個vlive長期ddos

以前好多

要同我拍拖唔得閒牙

屌 仲諗住今次冇野做 去得成

你去揾返曹美延啦

d like都冇用

以前課金多咪多like

你就去揾田小娟

多like佢地有冇獎？

應該有
但我㩒到手斷都冇

訂閱就有獎
like 就唔知

猫咪巴 好耐無見

差啲做左BP成員

好正

你就去搵宋雨琦

無通知

我都無
係咁啱碌ig見到

乜水

烏煙瘴氣

去追埋cb都仲扮

jen jen對你申俐？ la ching

Sor lor
佢成日都對我咁做
係今次比人影到

Vlive 點做野
仲未有字幕

貼咁多次

有人po左?

當我無講過

BP教你講perfect, the weather is perfect, perfect, perfect. 頂唔順佢兩個.

唔好睇囉
不知幾撚正

影到肚臍,之後跳跳下先得意

有sure thing 聽了

they are perfect

完埋秦場又一個月假
希望搞下solo/上節目

好可愛

Lisa

會唔會有fs呢

sign 佢老母

有都唔撚去

嬲

有陰+紅唇
好唔慣

做乜學友過左黎

想買

不如諗下佢有咩post唔入快D

我一向都是blink

G 持
等你開箱

點睇湖人再組3巨頭
想全場3打5

呢到唔講呢啲啦

又係勁粉 carry唔起

睇返d 片先

渣ga

好軟

想單買耳機同錶

有乜所謂
呢度班芯西成日都講其他團

錶得條表帶炸喎

有字幕了

投票plz

有D想買禾大佬D周邊

笑左
呢D就真送你入FS啦

唔怪得我朋友入唔到
原來有人轟100隻

據edaily獨家，Mnet推出以「女團同時回歸對決」的新概念綜藝。

據悉該節目名為《Queendom》，由6組KPOP頂級女團出演，以破格的正面對決決出大韓民國女子組合「Queen」的回歸。節目將在7月開拍8月編成。張勝奎、李多熙有望成為MC。

笑左，真TOP女團點會SHOW你

佢重好意思講人地收200, 所以我都收返你200

你朋友會唔會咁啱又係朴芯個朋友

點會 我唔識佢同佢啲朋友

輸撚左

真心覺得D站好pro
其實呢D係咪有公司經營?

禾大佬好搶眼

X:XX?

jenwonder

Jen won 咩?
其實我係問幾分幾秒

唔係
禾大佬

Jennie 一支箭行先

Jennie 搵指甲
我以為真心送比人
原來係意外

慢慢J

似fing手fing腳多過跳舞

好柒
又唔好笑
又唔好睇

巧型

好尷尬

訓地回彈個段片先正

咩菇咩菇fire fireeeeeeeeee

佢飲左甘多野, 肯定急到賴.

想_

JJ

jj masternim

U wifey

呢個真係大

警察有人想飲_

老婆s

I am fever

又咩團新歌

發緊燒咋

咪屈me
朴巴又無喇喇沖出黎笑小妹

너와나

睇吾明韓文
只認得bigbang個韓文字

扮野啦你

炒飯銀河

芯西

單碟大芯閪

單碟是過去式
現在是等待老婆solo的正牌老公

收皮未

牙jen漏左隻美甲落fan本pb度

清坐左幾耐

sor 呢幾日掛著同牙秀拍拖無理jenjen

有冇Lisa

得啦 朋友send嘛

好耐冇上過水

醒 真係我朋友sd

好靜

無左我真清泉blink係咁架啦

發完夢抖緊呀

唔洗返工牙 養老婆唔洗錢牙 仲要養4個

原來得4個
娜恩 元英 知妍 雨琦
朴芯心中根本無BP 傷心牙

老婆

一個都唔識

元英😱😱

老婆jen巧可愛

仲好睇過official片
不過唔知講乜

依家堆綜藝 vlive daily果D都冇乜時間/動力睇咁

Bp 無綜藝好耐啦
我有啲舊vlive 都未睇
仲有啲舊電台訪問都未睇
呢啲片要好專心先可以睇
無時間+1

頂，出面熱撚到仆街

當著我的面我的站姐竟然在拍別人？？BLACKPINK JENNIE好嫉妒 JISOO安慰：忍著

原來段片係咁解

D手筋

Lisa will have fan-meeting event on 31 AUG and 1 SEP in Thailand for the new special collection of Moonshot.

#LISA #LALISA #BLACKPINK @ygofficialblink

@小編禾要秦國手信

你搵錯人
8月我應該係日本玩緊

岩啦 日本埸show完左直飛秦國咪得

人妖賓周一條

BAN

又FAN MEETING
幾時上節目

之前去con見到前面條女背脊紋Jennie Kim

係我朋友講sor

呢D場合, 一陣又忍唔住

個D片FANCAM冇字幕
唔知up乜9

LISA好容易受感動, 尤其自己D國民.

ลิซ่าภรรยาของฉัน

收皮啦

又呃

YG搖錢樹牙

啲爸爸媽媽開始出slogan 去泰國搵錢
真好

你都得架

btw 佢地都係同一個style

等lisa第二個爸爸出手

法國自己專一左

十分認同！

依期唔係幾想睇其他團

呢幾日睇咁多 睇厭咗？

唔好屈我 你逼我睇

第二個重叫咩爸爸 笑死人咩
邊有人有2個爸爸

笑撚死

幾時睇三上悠亞個團

未摺咩

全身都睇過啦 仲有咩好睇

咁著衫定唔著衫好睇啲

清思想好污蔑
唔著啦

有格仔

想問而家仲有冇gp可以交換kill this love專輯海報小卡

你影相留tg post上黎問啦

禾5sick 未睇過
交返比名井南的彩瑛

改左名喇佢

之前留過名但admin冇加我
想問有冇link

未

想換咩卡

ching收到碟?

終於收到

應該星期一

聽日收PB

Pink ver. Rosé海報&小卡想換pink ver. Lisa海報&小卡

有冇人可以幫幫手加我入tg gp

有tg 換卡gp 咩?
唔覺有人放過上黎

4月嗰時有 好似係

如果你唔介意嘅話
其實微博好似有好多交換group
但點換就唔知

澳場gp 就有
利申 我開嘅

微博
不如買
都係廿蚊張左右

微博就算啦
好想要lisa海報邊道仲有得換

Lisa+1

直接同人買

甲已甩

巧qq

老婆仔好QQ

好想見下真人

搣下佢塊包包面

搵勻ig都冇人賣Lisa

我同牙秀心有靈犀 我都食緊炸醬面

我同佢一齊食緊

你同miyeon食緊

你地係咪認錯人
牙秀喺禾隔離喎
定係你地講緊秀智同秀英

三條麻甩佬一齊食野仲要上黎鳩up

真咬

呢張咩料

對你地班芯冇眼睇

高_眼

我清泉 咪屈

朴孝敏寶寶

黑我女人

個酒店呀叔想點
Po 左幾個月都仲po 緊啲相

Fansign d fancam 片仲出緊

大家會去邊到買本photobook??

Cd 鋪又得
自己上網訂又得
去搵簽售版買又得

今日行過cd warehouse 都有擺係門口

簽售版可以係邊搵到？

第一次買咩都唔識，唔該巴打

我都係ig 搵tag
問間最平買
其他方法搵就唔識了

ELLE 又話有Lisa interview?
無左影

你急佢唔急

未出黎做過野嘅人係咁架啦

過數有幾難

都幾難架
可能無戶口
可能Atm好遠
可能無Payme 因為無信用卡
不過最大可能都係唔記得左

法國冇錢買

真係咁答?

有咁多老婆要養
係窮啲架喇

唔係啦 班妹妹咁撚有米 邊似我咁窮

Jennie

個po就完時入黎留個名

成人台巴hi

我愛lisa

我妮妮

我老婆今日好開心

本photobook 高汁到

my wifey

晒錶

我瑛

學友過返隔離

死開啦

係重左D

GSR

唔好掂禾彩英BB

你都收皮啦

樓上幾位全部都收皮啦

我發現LISA對影相係冇咩研究既.

我LISA 尻影都係大師級

小妹貢令女等多一兩日喇哥哥

落雨唔想落街

肯回你算好

妹你老味

又蝦小妹

PB 到手

老婆仔

你地有冇人有見過阿秀真人, 係唔係靚過上鏡.

無, 好想見

Kuma case

Thanks for the case
應該blink 整

我都無
窮撚表示連買程去機場嘅車飛都無錢

你妹下妹下咁
叫啲哥哥車你咪得

不了
班男blink成個痴漢咁日日ff
巧危險

冇 收到風真人識發光

我日日係M記等二手薯條食

去開西九龍同廢老爭

有著條咁好?邊間?
我食開2手shark shark粉炸

屌尋日食shark shark粉搖果時索左野

港場見過 企我面前
真人靚過上鏡

hi唔hi?

差lisa 未update

下
原來係samsung 比佢地

新嗰隻味好難食

個黑椒鐵板如何

咪黑椒粉

咪問你覺得典

佢咪答左你囉

泥膠雞新醬有冇食過

當我冇講過

食左咸蛋醬
一般
甜酸醬is the best

on9朴巴

介抹正

講起又想食

唉...同我既想法一樣, 真係真人靚過上鏡, 幾時先會有人發明現場感電視. 好想睇下4d秀係點樣架.

平面圖唔夠力去表達阿秀個樣.

尋日啪完18件麥樂雞之後有恐懼症

典解唔去追

扑左 自己反省下

好weak

望完自己銀包就知去唔到

same 邊似你話飛就飛

文盲

而家放工去追巴士

jj ho lun rich

佢又要飛
[member]恩地開con[/member]

唔係啦 佢7月27韓國 28台灣

fm 都去

#metoo
小妹覺得你性騷騷緊

係咪有代言啦

等比智障粉問點解唔去曬4個度留言

你講你?

咪屈

禾妮妮好qq

老婆jen巧靚靚

仲快過隻專

你隻專攞到未？

星期一,應該

快啲簽我女人啦 佢最少個人資源

Valentino咁正？！

除左代*** 之外
其他都正

係我女人sor

你唔係脫左飯

三星爸爸金主

呢間野咩都有。唔差

會唔會有d野搞吓呢

冇野搞

簽左先算
彩英少飯

有我就夠

巧得意

得返阿秀冇代言, 又要著件空圍衫響出面.

maasternim

唉

死九公

其實有大把痴線佬comment
4個都有

呢度都好多

好似會然jisanaoo老婆就係最痴線果個

一定唔係我

禾清泉

真你老師

搵唔返個post

又破吾刀紀錄

咩記錄

彩瑛愛我3000既記錄仲未有人破到

你飯嘅女團數無人破到

個黑椒好難食

無咩特別
戒m記了

個咸蛋黃醬都好難食

蜜糖芥末世一

我妮

LISA又唔sell olens

咁都撞到lisa

Ellabbg橙到

？

班韓狗智障
見yg就屌

？？

食雪糕話人性暗示on99

食雪糕唔用口用邊食

班韓狗留言仲撚性騷騷
#metoo

Btw想飯娜娜了

咬都性間示？
都未奶

btw 真係好jennie feel

top出冊了

唔準你咁講禾塔塔

韓仔係咁on9架啦
自己扑野唔撚戴套
個細路女食雪糕就性暗示
成班道德魔人
仲on9過連登仔

之前我咪講過似jennie個廣告

Jen個妹好多公司都唔底得YG 架啦. 成日立到d好野返黎。

完全諗唔到去嗰方面囉賣雪糕唔食咁可以點賣

jennie

唔好出人樣

嗚啊

老公我不行了

free？

free你老母

屌你老母

記你老母呀

jisoo 簽到咁

投你老母呀

jennie 個look
應該係抄全智妍nuna

邊個look

仲未入

圖呢

屌梗係啦 一出黎見到男人黎 仲唔走咩

送俾有需要的人

e.g 我

駁唔到

又有花生食

咁長嘅

Cake

有無片

無啲尊重
人地都未簽完就走

見我fd 講今次簽得算耐 每個人都應該有成分鐘傾
無可能係佢口中嘅被趕

但段片唔係今次簽

原來係上次嘅尾場fs
不過都睇得出 後面嘅staff 都未趕佢走
佢已經移左去隔離

都無人趕佢
人地仲簽緊個名
佢就行先半步

又冇通知

有

無olens

我女人咁好 點解要咁對佢
比著我企係道唔撚走啦
最撚憎依D垃圾惟飯dklm

仲要係唯3飯

Btw 點解比人拎返出黎講

因為有前科
啲人好耐之前已經唔妥個前吧主

今次PB 又係咁?

屌我仲跟左佢地買碟
咁仆街都有
強國無個好人

大吧出事姐 唔關啲個站事
你唔係跟lisa站買咩

charming rose我覺得算唔錯
rose bar唔知

咪bp bar

出左貨都好少睇佢地
twitter 好好多
微博個介面不了

笑你老母
單碟巴

睇左Spiderman
個死肥仔條女又幾正

好多人都貪啲特典
其實都係用官圖自己淘寶整
唔明有乜咁吸引
自己淘寶都整到

差唔多錢但包埋呀嘛

time cost蝕撚左啦
你睇下你等左三個月都未有碟

我搵fd係韓國買返黎 都唔洗咁耐

而家出信和應該仲買到

啲站開始搵真銀
連之前唔出周邊嘅都衝出黎

鬼知咩
第一次買碟

allure幾高汁

佢啲圖係幾好
但佢個set 賣22000 好似難吸引人
雖然我唔知佢張3D CARDS 成本幾多

呢個喎

唔識欣賞
又唔係搞笑
又唔係認真

禾櫻

開左先 等陣出街

1000